大圍定土瓜灣，柏傲莊vs環海東岸 點揀？

柏傲莊vs環海東岸 點揀？

100%大圍
土瓜灣就sky tower la

大圍

大圍
沙中線
遲下仲有商場

柏傲莊 萬6蚊 vs Yoho 393 2萬蚊

環海都有沙中線，都係兩萬蚊呎

環海東岸 全部都係細單位劏房戶

拎半島豪庭 都會軒出黎比就差唔多

環海點解咁差？

環海唔係差 係全區交投數量第一

大圍係站上蓋

站上蓋真係值錢好多？

另外建期同即供邊個多人選？

即供啦有得按 9成，又唔使咁快就要供樓

撚有九成

啲人樓都未買過學人，又唔熟例 學人俾意見，分分鐘業都未畢

建期，打錯

環海東岸附近乜鳩都無

【周末新盤】環海‧東岸一房癲售994萬 呎價2.6萬雙破頂

夠買兩房啦！大圍就係大圍。

咩呀，大把舊樓圍著

點會用環海東岸嚟比

其實黨鐵上蓋又點？
說好的不搭黨鐵呢？

笑到仆街
你唔係以為個班叫杯葛黨鐵cctoy小朋友買得起樓掛